【旺角即時】浸大學生會會長方仲賢被警方以盜竊罪拘捕

又亂9拉人

浸大學生會會長方仲賢被警方搜查後被捕，警方於方仲賢背囊中找到不屬於本人的財物，是故以盜竊罪名將他拘捕。

據了解，事源為有浸大同學參與中大罷課後遺漏財物，方仲賢代為帶回浸大，惟途中遇到警方搜查。

on9完未

九月三日 三罷

光復香港 清算警察 人人有責

屌你老母

點解班狗咁鍾意咬住佢，定佢防禦意識唔夠。
其他大學學生會向浸大交流下

我覺得似跟左佢好耐，點會咁岩揾到會長

提醒咁多位 睇到暴力執法既畫面
唔好習慣地接受
更加唔好令自己底線不斷推後
麻木左自己觀感
（已經聽到有講無斷手斷腳已經好好 只係爆左缸）
社會逼緊市民去硬接受大陸個套執法 再咁落去 死左人都唔再有反應
大陸就係咁 對於有人死習以為常
警剔自己唔好比良心死去

明係揾佢入，但係佢都要提高自已防禦意識先得架。
正所謂防人之心不可無，尤其時今時今日既香港。